偷嘢?俾返錢你囉屌

頭先電光火石啊，而加咪俾錢你囉
我成兩雞一個月啊，駛唔駛偷你支水啊，俾返錢你就唔算偷，包容吓啦屌你老母
犯法問題已經唔存在了

後數thanks

而家先知Circle K有後數服務